想問關於it 野

小弟讀緊information management, 主力做數據分析。 但自己想搞下生意，寫web ,apps 同整1 d bot 去run 個business 。 應該學咩software, 同有咩途徑

似乎你連自己實際上想搞咩生意都未知

有初步構思。

我當你有idea
寫web，咁係咩web? 背後技術可以完全唔同。
同樣，你話寫apps，咁個app用黎做乜? For咩OS?
如果同一壇嘢又要web又要apps仲要bot，我估你backend都要唔少嘢?
乜內容都好難答你叫你學咩

Apps, 我想寫 android, bot 是tg bot. web 我無概念，因為我對it 都無咩認識

咩生意都未講

其實係小生意黎，因為我發現而家好多虧佬，只會愈黎愈多，想整個supplement 既代購，再賣出去。 不過呢個只係踏腳石，小試牛刀

想寫android 緊係要學swift啦

睇YouTube?

代購
搵個template改 整個網站
搞e commerce 嫌煩就google form落單

Swift

行外人以為寫web寫app真係打兩隻字就得咁

未試過，唔知有幾煩

寫一個web 要幾耐

改template 要識html css javascript
e commerce用wordpress裝plugin 要識php

呢d course ，除左degree 學，仲可以去邊

我咪自學+比軟件台班大佬屌下咪識
睇返我以前啲post啦

利申: 有ICT底

Ict 底指中學讀戈堆?

大學有ICT呢科

Rapidminer

咁即係自學有排啦，無底

Wix一日都得啦
缺點比較貴 要同佢買web hosting
借啲意cap水

真心，成日見好多客都好似你咁，有個idea仔就話要寫app寫web，連個business model都未諗掂

如果自學真係咁易就唔洗開個degree出嚟俾人讀，好多基礎concept野真係要識，冇得一步登天

就算真係咁勁俾你學到，個app都一定要有backend，寫api又係另一回事，仲有大把野例如security，UI/UX未講

你係有心搞嘅，強烈建議你俾錢人整算

利申行內人士，唔你話想打沉你，但你未免將IT諗得太簡單

咁我想問，要學幾耐

大學degree讀幾耐咪幾耐

俾你讀high dip都兩年啦

好想做IT!!!!!

IT好大的，上至cloud/network下至砌機/整電腦都叫IT

想識曬全部野

難d，揀樣真係有興趣既讀最好

呢啲idea guy post就嚟變月經

好多人好似我咁?？

請善用起底功能

喂，我係仇女姐，唔係9up ar 大佬

主力做數據分析
errr，不如講下你自己識d咩？

我估im應該係學weka，sas，spss之類？

Sas, java, r studio, python

我的志願，係唔番工
志同道合

你想下算喇，有行動力ge唔會上來問呢d19問題，求其google下都大把source學啦

讀it係唔洗讀degree
degree唔會教你寫咩野backend
你讀完其實d野有9成用唔著
寫app果d唔洗自己來啦
出個廉價大把i大仔幫你做

想咩都學嘛

19問題， 洗不洗咁

諗住點打得羸iherb？
定你啲supplement係獨家野？

無知一問，information management屬唔屬於IT field

Business

難怪樓主會問依D問題

產品方面有少少不同，有d 係直接related to sex